## Общий репозиторий для проектов группы

Здесь можно делиться своими решениями основных и дополнительных задач

Правило пуша в репозиторий:
* Создать ветку от develop. Название определяется так (ТИП_ДОМАШКИ/НОМЕР_ДОМАШКИ/ФАМИЛИЯ/НАИМЕНОВАНИЕ ПРОЕКТА). \
Пример:\
extraworks/01/Igonin/Degree
* Все манипуляции проводить в своей ветке
* По окончанию написания программы запушить последнюю версию кода и создать мерж реквест в ветку develop. И назначить мерж реквест на меня (@HaKooNaMaTaTa)


Структура:\
Тип Д/З (Homeworks или Extraworks) / Номер и наименование задачи / Фамилия / Наименование проекта

Если Вы хотите запушить решение задачи, папка которой еще не создана, то смело создавайте ее в своей ветке по образу и подобию предыдущих задач:)